有無港島美容介紹？

架車做咗英國 g字頭鍍膜一年

上年雨季無乜洗車，搞到架車好勁黑色水積，自己買過支蠟搞，但打完個車頭冚已經好攰，都係俾錢人賺

請問港島有邊間汽車美容手工好？我原本做鍍膜果間係新界，唔想去咁遠

同埋車頭好多石仔花，有無地方可以執返？都係想手工好